{'msra': {'B-LOC': 0, 'B-ORG': 1, 'B-PER': 2, 'I-LOC': 3, 'I-ORG': 4, 'I-PER': 5, 'O': 6}, 'weibo': {'B-GPE.NAM': 0, 'B-GPE.NOM': 1, 'B-LOC.NAM': 2, 'B-LOC.NOM': 3, 'B-ORG.NAM': 4, 'B-ORG.NOM': 5, 'B-PER.NAM': 6, 'B-PER.NOM': 7, 'I-GPE.NAM': 8, 'I-GPE.NOM': 9, 'I-LOC.NAM': 10, 'I-LOC.NOM': 11, 'I-ORG.NAM': 12, 'I-ORG.NOM': 13, 'I-PER.NAM': 14, 'I-PER.NOM': 15, 'O': 16}, 'twitter': {'B-LOC': 0, 'B-ORG': 1, 'B-PER': 2, 'I-LOC': 3, 'I-ORG': 4, 'I-PER': 5, 'O': 6}}